有無人真係好憎大陸

好憎大陸 完全唔想有任何接觸
老母唔知發乜撚神經
佢信晒大陸 以為有寶
乜都買大陸野
保險又好乜都好
而家仲要因為證件問題 個大陸保險要搞一輪野
好撚煩
香港而家無得佢買咩
仲要問我幾時幫佢預約打針
趕住去死咩

一聽到大陸 真係頭都暈 想嘔

我老豆仲叫我keep住大陸親戚地址
有咩事返去避

講:中國
唔好講:大陸

番到去內臟都冇能埋都似

所以我依家喺英國

一向都唔鍾意大陸所有嘢 但大陸妹除外

唔係叫憎唔憎ge佢地有佢地果套

就係一出來做野就 已經成日來往深圳河
先明白佢地果套
因了解而覺得香港而家俾班忠誠的廢物 搞到一鑊粥咁

把口叫人去大灣區 但冇諗過大灣區其實冇香港人的位置
從來都冇

安排佢返中國住啦

咁鍾意唔返去住？
btw 快啲幫佢安排打科興，你有200萬

熱巴比你屌你咪又沖

廢老窮 係香港食餐飯都要左諗右諗 翻到去消費平 講緊以前

咁又落嚟香港 逗香港人工喺大陸洗

佢想打咪幫佢預約囉 要死唔通唔俾佢死咩 俾少份家用啦

單係個武肺已經憎撚死佢

+1 好撚污糟

反送中之前如果幾日假會去1晚

無錯係多左d大商場

但去到個廁所都係好撚驚嚇 又黑又污糟 臭更加唔洗講

應該有啲WhatsApp / WeChat / FB 群組洗緊佢哋腦

我兩老都好撚buy 大陸

從來都未遇過個廁所係無味

個個都好似公廁咁

就算個商場幾靚都好 個廁所一定係公廁味

鄉下啲既地方仲衰 一入到去會望到啲無沖or沖唔走既屎屎尿尿

佢要打針 你咪幫佢預約囉

咁先理性

一定要戴套, 唔可以舔閪

有frd中出埋添咪仲生勾勾仲係度

國家係好嘅 只係人係壞嘅

笑死